［貓撚入］一個人住養一隻貓，隻貓算唔算好慘

朝朝返工隻貓都sense到你將會出門口十幾個鐘，佢會好淒慘咁叫一聲再望實你出門去

夜晚返黎又冇精力陪佢玩，餵完罐搞下自己野就要訓，最多同佢玩一陣

訓緊覺果陣如果佢想撩玩又會罵佢嘈住晒

第二朝又loop

咁樣隻貓係咪好慘

係，搵個伴比佢

養一隻已經全屋貓毛飄揚、周地貓沙

養隻倉鼠比佢玩

反正都已經係成屋貓毛啦，咪養多隻

聽講啲貓寂寞太耐會有個幻想玩伴同佢地玩，所以夜晚有時你會見佢自己一個好high咁跑嚟跑去

利申 以前養一隻，見到佢好悶咁決定養多隻
而家兩隻夜晚會一齊玩，冬天會訓埋一齊取暖，兩隻都好嗲

你問下佢

慘架 其實貓唔係真係咁獨立
佢都想有人陪同錫
咁樣佢遲d可能會抑鬱 悶到嘔

反正宜家你屋企咁多毛 都唔差在
其實你可以同佢梳多d毛
用隔貓砂既廁所
希望你會養多隻貓陪下佢啦

其實我覺得越梳間屋越多毛
而家通常約人都會約去我屋企，盡量抽時間陪佢
同埋買左d玩具比佢，可惜都係玩兩下就唔掂

同隻貓一齊玩先好玩

開電視比佢睇

反而係我朋友同佢玩仲多過我自己同佢玩
負分主人是我

玩具駛乜買 屌
我買撚完 隻貓搵D垃圾袋 衣夾玩

其實我果隻都係，比錢買果d佢唔玩
垃圾就玩一餐
而我屋企係冇乜雜物同擺設果種，所以佢好少野玩

認真答
真係養多隻比較好
以前我都係一樣 然後隻貓周屋屙 每日番屋企都要執

佢有隻肥到成隻猪咁既狗比佢玩，好過樓主果隻貓

同樓主一樣，都有諗過第時搬出去住隻貓點算，但養多隻又好似冇時間去照顧

兩隻貓唔係會爭寵打交咩

兩隻由細開始養冇哩個問題

爭寵慘定悶慘

養兩隻唔差在養多一隻 比佢地得閑3p

睇經濟能力,屋企環境同你有冇心機時間照顧緊要D
你隻貓想唔想,冇人預計到
考慮其他因素實際D

我都係 特登買貓棒
佢唔玩 淨係玩鞋帶

慘唔係因為你長時間唔係屋企，而係你係屋企都唔多理佢。

搵個女主人啦